[有圖慎入］大家打算換邊部新iphone ?

LCD mon 嘅iphone 2018
同iphone x 一樣大嘅後繼機iphone xs
Iphonex 升級版 iphone xs plus
大家點揀？

Xs plus

中間嗰部

睇中左iphone xs

碌鳩個rom不提也罷。
不過係大廠入面，有4000電嘅機唔多，配上845，一般頂到1日，算係咁。呢個係碌鳩唯一賣點

希望輕d

ON9

換6s

用緊IPHONE X既真係唔需要換 除非佢有咩突破

繼續SE

Nokia 6.1 plus

睇圖3部iPhone螢幕比例係咪大過iPhoneX？

睇落更薄邊框

6.1 果部啦

以前用 X, 都好少用佢雙鏡

不過睇下佢 RAM 有冇少咗先

我想用番部舊iphone，有感情
如果用唔到就買左手邊果部

xs plus 會唔會太大

同iphone plus 系列一樣大喎

xs

6.1果部，唔驚烙印

佢lcd mon,但可以無下巴，唔知點做到

無錯 不過會陰陽mon

之後果幾年應該都會咁
你慢慢用返部ip7考古

咩係陰陽MON

5.8

個mon發色不均，lcd mon質素唔靚好易有呢個問題

8 plus 換 LCD個部
但好似降級咁

8 plus 咪又係LCD...?

就係只想買LCD嘅型號，唔想做烙印綠線戰士

講緊其他spec，例如雙鏡頭換咗做單鏡

用開lcd的品牌(apple, lg, htc...)都有出現陰陽mon機, 感覺好似個標準比以前降低咗, 明知有陰陽mon照出貨博大霧. 相比之下amoled無陰陽mon但睇得耐就刺眼

我都覺lcd mon係養眼啲舒服啲，不過oled mon太多其他方面優勢，lcd mon應該反超前唔到了

幾時先有第三個選擇

OLED MON有咩優勢係可以COVER到綠線同洛印

之前lg自己生產的lcd mon都出名靚, 但g6都開始有陰陽mon, 聽講都係用外判貨...htc, sony用開嗰啲更加唔洗講(jdi, 天馬...)中陰陽mon機會更加高, 連apple賣7000幾一部電話都有

Lcd min最靚嘅lg都keep唔到水準
Iphone 2018嘅lcd mon唔知邊個供應商，同apple點收埋lcd mon嘅下巴

綠線同烙印係明顯有問題, 保養期內一定會同你整. 陰陽mon? sorry, 呢個係合乎我地標準, 唔影響使用咁黎叫你走...就算佢願意同你換過個mon都要折騰一輪

知唔知42吋有幾長

用過6PLUS 上年就直跳X
6PLUS可以單手操作
但X因為MON長 單手時好勉強會有啲淆底
完全諗唔到真係出XS PLUS的話點樣一隻手用

利:兩部都祼跑

手細用xs, 手大用xsp, 再唔得就出殘障鍵

又係M字額

m字額狗也不屌

note9好似好正，8gb RAM

M字額不了

依家兩間都創新不足，兩間都要進取啲先得喇，睇下依家步步高三雄vivo,oppo,oneplus 幾進取，要大mon有大mon, 要頂級配置有頂級配置。
Apple同三叔設計上再唔大膽啲，只會比人愈追愈近

屌最細都5.8吋
我自己鍾意用細機 4.7。。。
唔知換唔換好

845 用3000mah 電都一定用到一日
時代唔同哂嫁啦

5s用家準備轉6.1

42吋做乜撚野 電視黎?

我分唔到你曲定直

岸鳩 部部都m字額

用緊iPhone X係咪唔需要上iPhone Xs?

襯iphone x 仲有啲價trade左佢換xs啦，x本身就係試驗機，xs先係完全體

notch可以hide既話又唔差效果

期待，完全體

有爆料LCD嗰部個mon係LG代工，有D諗唔明，6.1版道理係平價版IPHONE X，點解會仲大部過XS

咪係，人地google 幾醒，即刻出hide notch, apple遲遲唔出呢個option 真係要屌死佢

係咪得我一個想要 home 鍵

爆起上呢 係2000電嘅兩倍

個taptic engine好正，冇咗好可惜

你睇返佢條邊其實厚身

睇返body ratio 佢九成都唔到 所以佢係設計偷咗唔小位 lcd 同led一樣 唔係四邊要有空間 係layer 多層既lcd 做唔到屈曲面 做唔到薄身少layer 加上多層 唔小mon其實唔完美

其實 三邊貼住邊既essential phone 同咁多代Sony 貼兩邊 都唔關led優點
只要佢排線設計做到貼邊 就ok 我手上自己部essential phone 換過兩次mon 佢下巴得堆排線

我估lcd版會厚身啲 因為lcd既特點
led會輕身同薄小小
睇下咩價位
太貴幾難吸引人換要換 x換咗既人一定換咗 唔想太貴換機果班 去到呢一代都唔會換 可能要過多兩代

Lcd版如果仲厚高依家部iphone x就把撚

rayma

陰陽mon真係好煩，試過換極都有
搞到買部機都心慌慌唔知個mon會點
但amoled 係咪就真係一定無陰陽問題？

技術上amoled應該無陰陽mon, 但當然都有黃mon(lcd都有)呢d問題, 但少啲.重有amoled嗰解象度要2k先足夠細緻.

又請教點樣CHECK陰陽MON, 開咩色最容易睇到呢

其實比較想知6.1同iPhone 8差d咩野
如果到時減左價 個價錢應該差唔多

6.1有得扮iphoneX已經完爆

白色, 電話mon光度較到好暗咁樣睇, 嗰環境都要係暗嘅(所以apple shop嗰度係好難check, 因為環境非常光猛, 自求多福, 越大size mon越容易出陰陽)

🤦🏻‍♀️

屌,咪就係囉
係apple store係睇唔出陰陽
現場開盒睇到就誇啦啦
返到屋企再睇就小喇叭
呢下先發現陰陽中伏，走左再返去又唔比換
因為係現場連佢地都睇唔出

黃唔緊要
仲好過好似呢幾代iphone咁又黃又加陰陽

我全部都要.jpg

所以今年部6.1 iphone有伏味

平野係咁

成日話死守lcd啲用家可能未奶過lcd啲西嘢(黃mon & 陰陽mon)

用一年咪變廢鐵囉

XSP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最高配置

屌你老味最左果部key 出界呀

note9變大了

有返4000電算係咁

帶件厚外套去，試機時，件外套笠住個頭同部機咪無曬光囉

屌你老母都唔係同一張相顏色緊係唔一樣

壞左先考慮換
如果換都係換xs 個size岩岩好單手都揸到 個mon又唔會太細

人地vivo大陸機都已經去撚到真正全面屏
你老尾apple仲on99咁不求上進, 遲早變第二個nokia

聽聞JDI

但所謂嘅完全體同試驗機有幾大分別先？

a11用10nm a12 9成係7nm 發熱量 耗電會有改善 速度會更快
我自己覺得face ID出到2.0 再加ram 先叫完全體

上代比人屌到變牛肺嘅散熱問題，應該要改善

今代應該無乜改善嫁啦 靠7nm製程會好少少既 要明顯改善買XS plus啦
上代X 機內空間都用到盡晒 勁誇張 所以先會細機有plus仔咁既重量